is咁的,我問個女同學拿了個ig

是咁的,我問個女同學拿了個ig,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的ig我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的ig,真的不同

you have why play me??

btw, you can search lihkgbiz in posts, join our lihkg business group

完全唔撚明

english too bad because little talk

有無翻譯

ICQ

I go to school by dick

poweroflove

1999

他不是他 而是另一個他

口語mix書面語再mix1999 真係唔明

你是咪有語癌？
i always go to bus by school

屌 咁多人未睇過嘅

流行版

屌咁多真心

Ig girl(比人玩)

保證認真的

咁多人唔明

有冇原版

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同
you have why play me??

School go to bus by I

有冇諗過睇個個人既感受? 好撚辛苦 1999

Angel 放假

屌你老母 你講乜撚野 講中文啦

What the fuck are you talking about

依家見到呢啲都會望吓下面comments睇吓係咪回帶先費事柒

哇屌你咁多人無睇過

完喇好嗎？

這個她不是她是另一個她

好耐冇見過呢段野

新血

見證新潮文誕生

一次過知邊d係新人

難分真與假.jpg

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

又黎試探新會員？

屌 自問上左高登就快八年 都係第一次睇

又回帶

I go to school by bus

原來係曲線求人入group

屌 咁撚多直必腸

呢度講廣東話架

LIHKG啲會員質素咁撚樣真係唔撚係路
睇到第一版真係唔撚開胃

呢篇都未見過既真係⋯⋯⋯⋯⋯

agger ....

真假膠程度拿捏得好好，真得黎又好真，假得黎又好假

you smart boy

好多mk仔上高登

未睇過嗰d係咪新黎架

屌你老母 乜而家香港啲英文水平咁撚低
心諗你up乜鳩

我屌爆你老母

我是樓主，just for fun ,因為 icq 到 ig 直係睇落好似，無意捉新人，無論睇過未，大家都係lihkger

連登咁多新香港人

根本冇人明

up乜撚呀 重讀小學先再出post啦屌你老母

好心衝出黎柒之前check下網典先啦

你睇得明咩傻鳩屌你老母
定係你都係讀弱智學校呀

見到 you have why play me 已經知咩事

真係衝完出黎柒之後仲要屌番人轉頭

開左2星期既apps都有老屎忽
血統優良

You have why play me

咁係咪要背過晒網典先可以上黎呀
嘩識好多高登野好威威呀死毒撚

波台狗啲垃圾潮文無人識都算

明明仲有好多篇都好親民 都唔識真係唔掂